見到台灣人可以選總統，真係好。

台灣人你哋，慶幸冇選到（韓國魚）。

選到既話台灣所以資源就會送晒去支那

如果選到韓國魚, 而家台灣冇口罩用喇

韓國魚贏嘅話，大陸人一定仲可以keep住入臺灣境内

如果唔係有（蔡英文）台灣玩完了。